賓妹南亞閪+蝗國大媽係咪最撚嘈既組合

星期日既銅鑼灣站
又嘈又唔守規矩 蝗媽就打尖大聲講野 蝻亞賓妹就成埋湧撚曬入黎尖聲講野

真係好撚煩呀 屌你老母

星期日地鐵成條港島線真係
同星期一至五真係差天共地

如非必要星期日唔會搭港島線唔會去銅鑼灣